一人一個日常生活遇到唔方便/覺得麻煩嘅野

我先
次次剪腳甲都好辛苦，好似想抽筋咁

八達通冇錢
喺街比啲廢老阻撚住晒
另一半發癲嗰陣

開金屬柄既門
成日電親

第一樣可以用credit card自動增值解決

特別係冬天

人要訓教好麻煩好浪費時間
又佔人生三分一時間
但係唔訓又過唔到另外三分二
唉

每日拉筋

因為做gym有拉開，易感受到個分別
就算一個星期唔做運動
兩日唔拉都緊

做運動減肥

成日拎唔到高嘅野
例如去超市永遠拎唔到凍櫃最高嗰隔嘅野